[SIMS]sims4已經有人整左MULTIPLAYER MOD

今代SIMS感覺上 D MOD 好革命性
官方未出UNIVERSITY 同SEASON
已經有人整左隻MOD出黎

有冇啲mod係完全新㗎？即係唔係decoration或者用原有嘅廁所改垃圾筒function

其實姐係點 唔明點樣multi 法